აპლიკაცია იყო შექმნილი მობილური აპლიკაციების ფინალურისთვის ნიზამი უზუნალოვი-სა და პეტრიდისი დემეტრე-ს მიერ. აპლიკაციის ფუნქციონალში შედის მომხმარებლის შექმნა (რეგისტრაცია), პაროლის აღდგენა და ასევე სისტემაში შესვლა Firebase-ის Authentication-ის დახმარებით. აპლიკაციაში არის ნავიგაციის კომპონენტი 3 ფრაგმენტით. პირველ ფრაგმენტზე შესაძლებელია ინფორმაციის ატვირთვა Firebase Realtime Database-ში მეორე ფრაგმენტზე გვაქვს კალენდარი, ხოლო მესამე ფრაგმენტზე View Pager-ი ორი ტაბით(გვერდით)